我的快樂大專生活！

我屋企比較有錢，爸爸是小型公司老闆，今年月盈利有六萬至九萬之間，下年盈利更高。

我返大專時，日日唔返工，每日爸爸給我$250,另外政府每月俾$2000津貼俾我。我月入$9500，另外我毋須自己交學費和借款，毋須打工、做兼職還債，只是讀書和享受大專生活，感到既輕鬆又快樂。

另外，如果我沒有打工，努力讀書，每個學期(4至5個月)賺六萬元，我不須打工，只參加興趣活動，我可以過快樂的大專生活。